以後邊個冇喺中国嘅城市名前面加「中国」兩個字，就係搞獨立！

中国香港警察
中国武漢肺炎
中国北京肺炎

所有榮光歸我国

邊個藍絲小粉紅唔咁做就係顛覆國家

中国香港

中国